Inspiré du célèbre jeu éponyme des années 90 qui fut le premier First Person
Shooter, ce projet permet d’aborder la technique du ray-casting. Le but est de
représenter une vue dynamique à l’intérieur d’un labyrinthe dans lequel on peut se
déplacer.
